【Now】消息：瑪嘉烈醫院一名病人通完波仔，檢測武肺呈陽性

無菌手術室都可以感染
病人有無戴口罩做手術

醫生護士有無帶N95

屌 是但一個都有武肺

手術室群組

院內感染

通波仔群組

群體免疫

個故事就由醫院裏開始....

入得手術室應該全部都full gear?

有冇接受輸血..
唔通係之前捐完血果個...

但係間手術室未必係for Airborne isolation, cath lab 應該有return air

醫院爆了

未必架 通常都係戴普通surgical mask架咋
只有負責做手術既醫生同負責上檯既護士（遞手術工具嗰嗰護士）先會full gear著埋保護衣
其他工作人員例如circulating nurse最多只有口罩同手套
做得通波仔都應該係全身麻醉..咁即係要插喉...所以傳播風險都幾高
gg了

接觸手術堆醫護玩撚完

CLS

唔係, 接受輸血條友已經trace到
但未有講有無中招

麻煩在於其他人做手術

Oh

而家好似可以唔洗？

CCTVB戰線手足未竟之志 抵制東日日本物業顧問同大阪老千Andy

不是
九成九都係局部麻醉
上枱都唔會着PPE

「系好耐以前，D病毒認為，頭上有片瓦，腳下有塊土地系唔夠既。所以佢地不惜離鄉別井，漂泊半生，走到遍遠既世界角落，去感染人類。。。」

記錯左搭橋

即係surgical mask都檔唔到武肺

關乜事
係個病人本身中咗

THAT IS scary!

推 抗爭Mind Map #香港自治法 #馬格尼茨基人權問責法案 #聯繫匯率 #721 #黃色經濟圈 #快閃文宣

做手術前唔係驗哂身先做?

通波仔LA做唔洗插喉，除非病人已經好危重
反而做嘅時候醫生只係得surgical mask,no face shield, no n95, 而醫生企嘅位置同病人嘅呼吸道好近，如果病人一咳就gg
至於姑娘就連gown 都無得lead apron,同surgical mask, 有時太急手套都戴唔切就barehand 掂病人，諗起都高危

應該係病人做手術前中左
如果係醫護人員傳染俾病人
應該會一早有醫護人員確診既消息

只係差在有驗定無驗

會抽血量體溫但唔會驗武肺

班醫護危危地
通波仔使唔使tube

港大深圳醫院啲人係豁免嘅，有冇醫生同時做緊呢兩個地方？

【13:55】據悉，瑪嘉烈醫院一名病人7月9日接受「通波仔」手術後，被驗出感染新冠肺炎。消息指，該患者做手術後不在隔離設施，手術後才出現病徵，自行求醫後檢測發現。

花式感染

幾點做先，如果6點前做，仲有機無事
6點後武肺就開工

其實係 大把隱形患者

唔知佢係即日出院淨留院呢

醫院係最後防線
如果咁都崩潰 真係 猩猩玩賓州

你重未BLOCK佢

支那人 ?

屌佢老母28週後咁撚樣

睇下radial 定femoral approach

但醫護都有戴罩 又咁遠距離

個病人又插緊呼吸機
點樣中到

本身中左咋？

就算係....而家最驚係佢傳左俾D醫生護士

正壓定負壓OT

king sir把聲好嘈

系你老母

全team wiped

但係基本法話。。。。。。

武漢哥時都有單喺icu做手術，一個病人感染12個醫護

應該病人本身有？

台灣都有單1傳5

無菌室（有毒）

攝製隊幾經辛苦，終於搵到阿漢，佢憑住一間野味市場，去開拓佢嘅夢想。

咁點解做完要驗武肺？

人大可以釋法，改一改武肺就會消失

重點係條友係邊到中隻野

新聞話手術後才出現病徵，自行求醫後檢測發現。

有聲

又爆發

瑪嘉烈醫院藍到發黑

唔通好好過通吊

傳比醫護
醫護又出返嚟（最多咪洗手換口罩）
醫院大鑊

未到夜晚...隻病毒訓左